{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002130574?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 옐로우라이트 하우스"
    },
    "text": "2020年6月にオープンした「イエローライトハウス」は、広安里水辺公園の近くにある安全な宿です。 火災保険、消火器、火災感知器、防火ボード、排煙窓、頑強器などの安全施設が完備されています。 集まりやイベントにも利用でき、60坪全体が使用できます。 共用ホールにはカフェの雰囲気とともに音楽とコーヒーを楽しむことができる機能があります。 テレビもあるので、スポーツ観戦も可能です。 調理は共用キッチンでのみ可能で、防疫と消毒に最善を尽くしています。 お客様の退室時には消毒制度が行われ、毎日体温の確認も行われます。 客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されており、ペット同伴と未成年者の宿泊は不可能です。 靴は下駄箱に保管しなければならず、私物の保管には責任が発生します。 人数の超過やペット同伴、毀損または紛失の責任はお客様本人にあります。 当宿では安全な宿泊のために最善を尽くしております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イエローライトハウスはいつオープンしましたか？",
            "answer": "イエローライトハウスは2020年6月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "イエローライトハウスの近くにはどんな公園がありますか？",
            "answer": "イエローライトハウスの近くには広安里水辺公園があります。"
        },
        {
            "question": "イエローライトハウスにはどんな安全施設が完備されていますか？",
            "answer": "イエローライトハウスには火災保険、消火器、火災感知器、防火ボード、排煙窓、頑強器などの安全施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "イエローライトハウスの共用ホールでは何が楽しめますか？",
            "answer": "イエローライトハウスの共用ホールではカフェの雰囲気とともに音楽とコーヒーを楽しむことができます。テレビもあり、スポーツ観戦も可能です。"
        },
        {
            "question": "イエローライトハウスで調理はどこで可能ですか？",
            "answer": "イエローライトハウスでは調理は共用キッチンでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "イエローライトハウスでは防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "イエローライトハウスでは防疫と消毒に最善を尽くしており、お客様の退室時には消毒制度が行われ、毎日体温の確認も行われます。"
        },
        {
            "question": "イエローライトハウスではどのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "イエローライトハウスでは客室内での飲食、調理、喫煙が禁止されており、ペット同伴と未成年者の宿泊も不可能です。"
        },
        {
            "question": "イエローライトハウスでは靴の保管はどこで行われますか？",
            "answer": "イエローライトハウスでは靴は下駄箱に保管しなければならず、私物の保管には責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "イエローライトハウスでの人数の超過やペット同伴、毀損または紛失について責任は誰にありますか？",
            "answer": "イエローライトハウスでの人数の超過やペット同伴、毀損または紛失の責任はお客様本人にあります。"
        },
        {
            "question": "イエローライトハウスではどのような宿泊のための対策をしていますか？",
            "answer": "イエローライトハウスでは安全な宿泊のために最善を尽くしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 541
    }
}